一人一間女裝衫推介

邊到買女仔衫平靚正除左淘寶

victoria's secret

美姿其實ok

U記

gu

你咩style先

係邊

旺角啊

小青新文青look
韓風都ok

女人街

cav empt

淘寶200幾一件個啲質地仲好過香港買